[投票率問題]死左嘅選民會點處理？

睇番個投票率大約有7成

但係啲年紀大死左嘅選民係現有機制入面似乎唔會剔除，只少我睇唔到政府個生死註冊處會咁醒目識得通知選民登記處去del record.

咁所以實際投票率扣除班死人之後可能其實係更加高？

有冇巴打可以講解下？

謝謝

死咗，張身份證會打個洞。

仲有選舉名冊有個cutoff day，過日之前死會cut走。
但係cutoff day到選舉中間有成幾個月，中途死咗就仍然係名冊